個咩異人族IMAX 收成百蚊冇野呀？

得果70分鐘，美劇特效咁就想收我100？ marvel你冇野呀？ 多個IMAX會威啲？

100蚊IMAX包場喎

包場呢個就真既